準備移民，學棍波定自動波好？

求問
歐洲多唔多自動波車？我怕棍波1 take pass唔到，如果外國多自動波，咁我直接去考自動波
希望有高人指點

歐洲的話肯定棍波

信我
其實多數人肥都唔關棍波定自動波事

歐洲係棍波多

去到先考啦on99

人生路不熟
仲要係個邊學的話
應該炒車收場

咁我要諗諗

呢個真. 死火真係好小會肥.
考試有幾多盞紅燈要起步? 次次起步你都死火?

但係香港考要甩P先可以喺嗰邊揸

係啊，所以宜家考定轉國際牌時就可以係個邊揸

去邊先？
棍波就一定
去英國可以轉當地牌，國際牌燕梳好貴

麻煩有良知有車既朋友幫手po去自己facebook ig
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

各位朋友, 如果您考慮今日會去機場, 而又驚夜晚返屋企會有危險,
我會義載一個一個送你地返屋企門口。
臨走前一小時請聯絡我, 你有朋友都可以一齊,
有需要請inbox dm聯絡本人, 或電話/whatsapp___________。
車位乘客__名。

已share俾朋友

棍波平好多

炒車關人生路不熟乜事?
揸車係睇你心態性格, 你心態唔好揸遙控車都可以撞死人架